墮倫敦金騙案 14人危站追數

2018年05月16日

墮倫敦金騙案 14人危站追數

■有內地人昨危站九龍城豪宅的天台，要求見涉騙財投資公司負責人。

【本報訊】14名內地男女懷疑早前在本港一個網上平台購買倫敦金後發現受騙，一行人來港向涉事的投資公司姓林負責人追討損失。他們根據公司查冊紀錄，昨晨9時許闖入該公司負責人報住位於九龍城衙前圍道51號豪宅陶源的地址，他們穿上寫有「倫敦金詐騙」的背心，在場拉起橫額抗議。至中午12時，其中14人突然繞過保安衝入大廈直奔天台危站，保安員報警。

稱3,000人失900萬

警員及消防員趕到現場，警隊談判專家亦奉召到場游說，當中有11人先後返回安全位置，但有2男1女一直堅持要見到負責人才罷休，3人與談判專家持續拉鋸至晚上截稿時仍未解決。他們聲稱得知被騙苦主至少3,000人，合共損失約900萬元。

倫敦金騙局無日無之，中台澳三地四名人士去年墮「美女」圈套跌入倫敦金騙局，4人透過手機交友程式或網上平台認識「美女」，對方介紹他們到本港一間投資公司開設買賣倫敦金戶口，結果合共被騙去逾500萬元。其中一名台灣苦主，在不足10個月被騙去400萬元。4人上月30日來港到禮賓府向特首請願及往灣仔警署報案。

■記者詹家志

上一則
非禮女廚工 翠華主管判社服

下一則
物華街路陷被封 料今晚重開

仲有人信先on9

要輸得起 不能掉現眼

矛盾大對決

他們聲稱得知被騙苦主至少3,000人，合共損失約900萬元。
除開每人損失3000蚊都要跳樓 ?btw,以我所知入場費至少都幾皮,應該報紙佬寫漏數

危站？

寫漏數 九百萬咁少 夠班友吸血?

姐係自殘 跟住叫人還錢

係精神既

MK金融仔又赢